我宜家坐緊係公司到，老闆話佢今日休息

叫我記得邊個同事遲到
出warning letter 俾佢

個個都唔搵搵你，係做到野

咪做衰人巴打

叻仔

升級做幹部 做埋分部長 好幸福啊

你六點收到電話?
我見佢住上水(公司中環)
就打電話提佢轉左三號好起身行番工
我真係體諒下屬

HR今日會好忙。
忙MARK人遲到、射波，忙出warning

係 趁打風扮野唔番 發埋d. 打風財 一定要出warning

HR坐直昇機返工？

咪覆佢冇人遲囉

記住出一封俾自己

HR全日留守公司。

同左老闆一齊去飲茶等佢地而為我地唔返，用電話睇住個cam 記哂邊個返工邊個遲到有無作反

出warning letter 比老闆佢逃工一天